坐小巴真係要小心🙇‍♂️

好心清潔下啦

第一次坐公共交通工具？